一人一個人生講過最大既大話

心入面同自己講已經唔鐘意 大家唔適合對方 所以分左手

但其實心深處知道自己真係好愛對方 只係當時穩定期耐左所以發神經發脾氣

利申 對唔住我知我仆街我犯賤